已經唔想再走落去

又一次，覺得生命毫無意義。無曬生存動力，點算好

好多野，前任，屋企問題（畀個有精神病嘅「老母」趕左出去住），學業（大學畢唔到業）